Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (7) 消失的Series 3 LTE

開post Link:
Apple Watch款式分類:

S3
兩個版本:
GPS版
LTE版 (香港未有 /唔知有冇 )

GPS版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
GPS版 8gb storage(同s2一樣）
有獨立GPS (廢話 )
螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
GPS版錶底係膠

LTE版：
錶冠紅點
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
有LTE (香港未有 /唔知有冇 )
S3 LTE版 16gb storage
螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
LTE版錶底係陶瓷
冇人知最終有冇港行lte，並且據聞Apple會鎖SIM，如果想搏水的話，請買日/歐水 國行會斷腳兼支那模式

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，粒U同S2一樣(但係冇GPS)
同S2同期發售，S3推出後得以保留兼減價
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
基本防濺水
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

FAQ:
Q1. 點樣轉language 回覆?
A1. Force Touch
Q2. 有冇咩訓教apps好用
A2. 唔多覺有 但暫時係 Sleep++
Q3. 想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3. Dock (大粒果個制) -> Now Playing(中文名有冇人畀到我?)
Q4. 想換錶帶, 有冇咩要求
A4. S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size
Q5. 有冇咩帶推介?
A5. 帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/
Q6. 洗唔洗moon 貼/殼?
A6. apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link
Q7. 邊度有S3 買?
A7. AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)
Q8. 有咩app必裝？
A8. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
Q9. Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9. 係 但set 左mirror notification 可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音） 但冇得主動pm 人
Q10. 膠底同陶瓷底有咩分別？
A10. 就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
Q11. 究竟香港係咪唔會有LTE version
A11. 無人答到你，你問四大幾時攪得掂個esim 先算

出os未

舊帖精彩重溫：

Apple Watch 用家討論區

Apple Watch 用家討論區(2)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區（3）

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (4)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (5)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區(6)

好想瘋狂挑逗翠絲

最後都冇左 隔行

答返頭先位巴打 上個app
叫閑魚。搜尋apple watch表帶不銹鋼/米蘭
想搵咩就搜尋咩
最好搵d評價高既賣家

另外我只係想有好野分享比各位巴打
唔介意二手/有花既可以上去搵搵，但如果你堅持認為係山寨既，請你買原裝

你地會唔會買埋CARE ?

買左

+1 手錶比起手機太易撞花
加上手錶APPLE CARE又唔算貴

今晚係咪可以上watchOS 4?

新POST留名

一定買

Tonight?

已經撚左胡滴幾個月

Btw頭post啲字體大小可以tune下

無話合唔合理 不過我見有人賣400可以講價講到300
9成5新，如果係我350人仔全新/9成新以上就會入手

想問下我s2舊年年尾買，買埋apple care 一路保到下年。如果下年出新錶而我隻s2又壞左係咪可以加錢換？定係我諗多左

了解

pfs 左
唔知星期4可唔可以到

上網訂咗隻s3話22號會送到
想問apple store會唔會準時出貨?
有無人試過遲過預計送貨日期先收到?

想加番係咪要落舖

lm

通常都有早冇遲

如果到時Apple 冇哂s2存貨
可能會俾隻s3 gps版你
不過最好唔好咁大期望

可以上網買 跟住佢指示做診斷

唔該巴打
等左勁多日都係pfs 幾驚佢唔會準時送到

新post留名

閑魚嗰度
巴打可唔可以俾42鋼帶傳送門lin
m版自己去全球乜都冇

唔係淘寶 另一個app

唔該哂巴打

就係唔想裝強國apps

有無試過早過發售日收到貨

半個鐘後就有WatchOS4

Down jor

Update 完先訓

咁我都冇計

同邊個賣家買最好

仲未有

Sad
iPhone 裝咗pb 但礙於呢幾日同啲仆街鬥緊氣
Update不能，怕lost data

有無人update緊?

係咪要上左ios11先
我仲未有得升

Ios 11 但仲係得3.2.3

出左！

仲未見到

4小時

不斷search都無

Up緊

無啊

我都無

睇評分 賣野既次數

reboot完隻watch終於有 唔知s0更新完有幾lag呢

見到最少cut兩個功能
估係last update

點解我仲未有

cut左d咩?

屌 係咪放棄s1呀

reboot 一次就有啦

新心率情境偵測
體驗能訓練時自動播歌

down又要等，裝又有排裝

做乜自動配詞

無

download直頭冇郁過咁

Up完
各位早抖

為左佢先想up

係咪要上左ios11先有os4?

係

Update 隻錶真係好耐

電話想等feedback先上, 姐係隻s2未有得玩新野住

瞓覺 由鳩得佢慢慢磨

Toy story 篤一下就走 唔識返黎

new post lau ming

升緊watchOS4留名

OS4 玩左2日
除左FACE多左D野好似無咩特別

有冇爸絲仲係用緊S0?

你想有咩特別
多左now playing 個display

更新勁耐

所以series 3 點解值錢

(W2 + s3 CPU)

除左玩胡迪之外都冇咩好玩

我第一次睇intro 果時
期望佢可以將啲notification 直接放Siri face，
咁淨係tick Whatsapp Show home page， 就方便好多
（最好好似某隻an watch 一樣搖一搖就scroll 下一個notification ）
真正單手就睇到。

關事架咩
我諗住s2都唔算曳

都唔講隻錶CPU 慢，剩係data transfer 由iPhone 去錶都玩一粒鐘

入幾十首歌都搞好耐啦

AW唔係話有WIFI咩
點解下下要由iphone 轉去aw...

有冇得係電腦直接入歌落aw?

冇

好似要手動斷BlueTooth 先會自己Connect Wifi,
唔知Apple 諗咩. (未試過專登斷黎Transfer File, 唔知有幾快)

我 暫時覺得同os3差唔多lag

S0

都唔會用ig果d
睇通知，日歷，天氣，workout
唔慢

留名等s3到貨

講真，呢個真係最好用嘅功能
利申：之前用an wear

Yes
Very useful

即係s2 同s3 有咩分別 ???
兇宅見到好似先2288

S2用家表示可以再戰多一年

唔知22號有無機會買到現貨

仲係pfs 填左公司地址22號收唔到就要等多兩日

希望今晚出貨

仲有貨？

S0 再戰

有無巴絲已經由pfs轉左去shipped?

無咩投訴
除左甩柒

請問有冇AW差電線推介 想買多條拎出街用

澳洲呢邊未轉好擔心22號收唔到

我都係澳洲

希望佢聽日轉shipped同用next day delivery啦

點解我更新完無巴斯個D

自膠 睇到了

唔知s3 22號衛訊嗰啲有貨未呢

想買s3, 但用緊iphone6, 會唔會唔太好

S1再戰

更新左os4 但個音樂唔可以再做電話既remote?????

唔得了

其實s2同s3 分別大唔大？
普通用會推薦邊款

唔可以REMOTE D 咩?

Series 3係無stainless steel定點？

我用個apple app搵唔到

原來係香港未有

series 3不鏽鋼一定有紅點？？

dsigner個腦係咪裝屎

有冇人升級咗os4之後用語音輸入點都係出英文？
就算用force touch 轉中文佢都係出英文，點搞

痴撚線嫁？除左跑步邊個會入歌落watch?仲要咁少位
屌apple真係越出越閪

Now playing 唔係一直得？

下？？即係無得透過watch 去控制電話個music player 飛歌果d?
咁重要的功能無左？ 屌我想退貨

中伏

有呀

S0好似lag lag地 諗緊換唔換S1好

同問，諗住同apple tv 去wilson 一齊買

Remote 得返 play/pause, 上一首/下一首
冇得好似以前咁睇返電話library 有咩歌

上年情況差唔多
想要鋼就要硬食埋防水功能
今年再衰d
香港lte都冇
成個鋼系列唔見咗

冇問但佢放左係出面

無得揀歌都死啦 而家想退貨

個LTE 好似廢廢地
話自動join 左上唔到網ge wifi 就用唔到都算
但冇wifi 環境收得一格就真係...

我覺得s0 由day 1 開始已經係慢 開app 下下好似load 大game咁
所以都係睇通知同資料果d, 無咩分別

咁即係點

Pfs仲未ship即係無乜機會聽日

香港都冇LTE
講黎都冇用

打咗上澳洲apple，佢地話今晚會轉shipped，會用express delivery，仲好肯定聽日準時到，叫我唔洗擔心

請求巴打聽日幫幫忙試用港版S3 Watch轉日本地區可唔可以加日本西瓜卡。

始終想要S3 SS 版...LTE 真係WFC(雖然仆街APPLE 要你硬食)

shipped 到達青衣倉庫

SF？

除了 iPhone X 和「配角」 iPhone 8 以外，蘋果在之前的發佈會上還公布了 LTE 版 Apple Watch。Apple Watch Series 3 將於本周五正式發售，但在這之前這款產品出現一些問題。

The Verge 在評測中寫到，在戶外使用 Apple Watch Series 3 LTE 版時，手錶會嘗試連接未知的 Wi-Fi 網絡，而不是相對穩定的運營商蜂窩網絡，導致手錶的網絡連線非常不穩定。

蘋果發言人在郵件中表示，公司已經發現 Apple Watch Series 3 會加入未經身份驗證的 Wi-Fi 網絡，從而阻斷蜂窩網絡連接。蘋果稱正在針對此問題進行修復，將通過軟件升級解決這一問題。

不過目前還不清楚這個補丁會何時發佈，或者說，蘋果能否在 9 月 22 日產品發售之前解決，如果不能的話，Apple Watch Series 3 的消費者滿意度一定會受到影響啊。

關我地撚事咩

今朝仲見佢係pfs 諗住打定輸數聽日無得準時拎

有無人更新完之後隻錶長期響最光嘅狀態？

就係見到佢擺出黎, 我冇問佢

好似得s3 可以qi 叉

係, 但係而家唔駛咁睇重住,
要QI 放便你仲要街外地方有Support Qi 比你先得,
最近幾年各大巴士/商場/酒店先開始左比個USB-A/俾條線你叉電,
有排佢地都唔會UPDATE 呢個投資，

可況的確Qi 唔係你想像中咁方便(應該係話你無Qi其實無咩大影響，即使有，但係你自己屋企都要投資一千幾百係你屋企先叫做方便).

所以跟本唔駛考慮住, 到時真係方便果時你都會打算換AW Series 6

本身打算買airpower 點知淨係s3先用到
屌你老母apple
利申 s2

s3貨已出

有得揀呀~~但就無得揀晌錶到play 定電話到play
一㩒入playlist 佢就search 我隻 airpods

蘇州岩岩清關聽日到唔到呢

我都係蘇州, 會唔會係未update?

我都係蘇州清關中

聽日睇下有冇得Walk-in 試錶先

dhl個update係20號 琴日下晝清完關今日都未到香港？

升左ios11，再升watchos 4
如果downgrade 返10.3.3，係咪連唔到watchos4?

同問

我部iphone唔想升ios11 wo, 用唔用到s3

剛睇左官網，一定要連ios11

唔係麻, 咁煩

都係咁用咋嘛
㩒幾下好快

我d app好似未support曬, 唔想升住

我依加用緊6仔唔想升住
但訂左隻s3聽日就到

一升iOS 11就會自動幫你up,好似係

去setting >general >about>apps 睇啦

有冇人更新好耐

AW更新一直都係好耐，已經唔係新聞

我冇時間等佢

講緊down

玩到ios11仲要連wifi先可以down野

仲要插電

我仲未track到，完全唔知邊度發貨

見到佢shipped
但一禁入去個tracking number 就error
不過佢又寫聽日會準時到貨

聽日apple store/百老匯果d有得賣未

隔離post ip8 d物流訊息更新得好密 我地呢邊好似去到20號就停左

same

準備聽日rock in Nike+

10月5號先出呀

有買APPLE CARE既你地會裸跑定都係會買MON貼同CASE? (定至少MON貼?)

祼跑 但唔會粗用

裸

track到了，20號喺悉尼出貨，到而家都冇更新過，不過好大機會聽日到

好想用更新唔到

啱啱睇已經到左我個state
你有無收到message話你知大概會幾點送到？

今日去左沙田apple store ，問左藍精靈，佢話聽日有機會可以walk-in買38mm， 另外我見最新既運動手環demo已經放曬出黎，38mm齊色可即買，42得粉紅同橙色

螢光黃個條幾靚

未收到，網站寫聽日五點前送到

邊個網?我睇唔到

澳洲用既物流寫得咁detail

邊到有得買s2鋼
官網冇埋

tnt官網

舊尼龍黑得馬交有

冇計啦，佢用嘅係澳洲數一數二嘅速遞公司

搵到啦 唔該巴打

香港本身都係佢
唔記得iPhone 5個陣炸爆咗至變而家抽獎

Rubbish DHL

咩野炸爆咗？

TNT，not DHL

太多單，送到佛誕
有巴打話Office姐姐都要賣血

s3 42 聽日送到

香港用dhl 琴日下晝4點後就無新update，對比之下咪話佢垃圾

其實正常都冇可能俾哂一間做，係Apple on9啫，佢咁多單，人地點食得哂

等你實際使用包膠

不過喺澳洲，apple大部分單都係俾tnt做

想問有時錶底會着綠色燈係咩意思？

測緊心跳
你戴得唔夠緊

再緊就好唔舒服

早幾日送到嘅新錶帶係dhl送，好有效率，件野喺悉尼一落機清關，距離悉尼兩三個鐘車程都即日派送

E-invoice 都出埋

準買家注意 Apple 坦言 Apple Watch Series 3 LTE 出問題
By Willie - Sep 21, 2017

在本月的發表會中，Apple 正式發表了支援 LTE 的 Apple Watch Series 3，並且在明日就將正式開售。然而現在，Apple 卻坦言此款手錶有出現技術問題，且問題就來自於這款手錶最大的賣點「LTE」。

最近有數家媒體在進行 Apple Watch Series 3 的測試時，都發現手上的 Apple Watch 並不會連結到用戶的行動數據服務，反而會試圖連結到未知的 Wi-Fi 網路。甚至就連 Apple 更換了全新的手錶後也還是發生同樣的問題。

終於，Apple 今日發出了官方聲明稿，承認有這項問題的存在：「我們發現 Apple Watch Series 3 會在未連結網路時，加入未經認證的 Wi-Fi 網路。並且同時會導致該手錶拒絕連結至行動數據網路。」

當然 Apple 也表示他們正在研究如何解決這項問題，並且會在未來的軟體發布中進行修正。只是 Apple Watch Series 3 開售在即，現在卻出現有待修正的問題，是否會對銷量造成影響就不得而知了。

唔關香港用家事

疊埋心水買gps版

Apple Watch s3 幾時有實物試玩？
如果有就呢個星期六日去玩下再決定買唔買

放Apple Watch Series 3 GPS，42 毫米太空灰鋁金屬錶殼配黑色運動錶帶

訂錯左款 有無人有興趣收
AOS呢兩日到

正常應該聽日會有

Pm 我啦

姐係黑色?
放幾錢?

pm me thx

一樣

無都想買黃色

條帶帶上手係幾舒服，但濕左水又要等乾
運動手環始終無運動帶咁方便

用緊s2想升watchOS 4
一定要升iOS 11
用緊6s+ 唔想升

倒水11

做運動我會戴返Nike嗰條，真係好正，濕咗都唔怕又唔會焗住

Load左好耐

今日會收到s3 42

唔會耐得過呢頁話要login

有興趣

香港dhl幾多點開始派件既呢

本身想訂咩

有冇巴打升級左個OS 之後連唔到線... 好撚煩

Preparing for Shipment
究竟幾時到貨

我訓醒都仲未得

加西瓜加西瓜落watch

Ip8 + aw3?

10 點開喇咩？

係咪即係有現貨 s3
打算今日打去問

相都影埋仲要問

今日開8

好想請半日假去買錶呀

港版加到西瓜我買港版

隻s0 收唔到更新既

你係咪未上IOS 11

下次要加埋電話係IOS11先有得上

上左beta gm

iPhone 8可以
差呢度一隻白老鼠

派送中但未收到電話

希望有人收到後幫手試
已經忍唔住想今日買

加到西瓜卡等陣即刻買

有貨呀

有d人驚去到賣哂

希望今日walk-in買到S3 Nike 42啦

十月五號先有S3 Nike 喎

叫佢自己打電話去問啦
又唔知佢幾時去、又唔知佢去邊間
間間舖頭既存貨數量都唔同

其實放工自己去睇下咪得
而家咁多apple store, 港九新界都有, 真係咁想買去下唔係好麻煩啫
冇咪去撚下D 8/8+ demo同錶demo先囉當

利申諗住放工即刻仆去睇

我係ifc ir埋ip8 順道買埋aw3

唉，買唔到做生日禮物添

有啲人可能唔順路、費時轉登走過去既

相都貼埋都仲要問係咪有貨真係十級

有無aos既巴打已經收到？

LTE版好似都唔係話好實用

有冇人aos dhl 收到啦

仲等緊

我都仲等緊

有無人一陣經過衛訊
可唔可以幫手望下有無現貨賣

s3可唔可以喺錶揀iphone music嘅歌喺earpods播？同埋可唔可以轉歌

終於收到

用唔到一日係敗筆，要中途叉電
如果平時無記性既人有呢隻錶都幾好，唔記得帶電話都唔緊要

D電倒得咁快

等到想喊

想戴錶

邊間送？

DHL 11點半收到

點解唔俾人選配錶帶，死都要跟條肉酸矽膠帶，啲人多數買過條，浪費資源

如果唔係點賣你300 400一條呀

我都等緊

有無收到既巴打幫手試西瓜卡

澳洲TNT

收到lu
好靚

Walk in買到👍🏻

推

ifc有現貨,依家狗衝去買

會唔會有得walkin 買到nike版
冇既話普通版都殺

nike version要10月5號物有

*先

其實係咪條帶唔同咋？

衛訊買緊了 等緊俾錢

條帶，個盒，錶底會有nike標誌，同埋nike獨有運動apps，好似係

個app冇得download ？

仲等緊啊屌

錶面冇

其實Apple都唔expect你將隻Watch取代iPhone用全日
佢只係想你workout嘅時候用到cellular黎stream音樂 唔洗次次都喺iPhone sync 又或者workout嘅時候接下D emergency calls

咁唯有上網訂

已證實iphone8可以加西瓜卡

其實咩叫西瓜卡

一直都唔明

岩岩google

日本八達通

咁除左西瓜卡外，Apple watch s3仲支援咩卡

屌
逼我要update ios11先可以pair 隻錶

S3

唔想up ios11呀屌

不嬲要升

藉口黎既啫，如果係咁就唔駛有eSim呢樣野啦

有冇link

啫是要8+aw3先得
雖然我唔明咁恨做乜

硬件上做到, 希望八達通良心發現

即係我放工仆去買咗S3今晚都要等到出到X先用到

利申唔想升部6仔

同狗鐵講良心

政府

可以等AW6 先, 到時狗鐵壞到無人搭果時應該會考慮

BTW, 今日去試左隻AW3 金色...隻色仲係好粉下...買唔落手...

岩岩去ifc買完,即刻加張suica

apple watch s2 龬帶 sport band 重值唔值錢?
放唔放到 $3000 ?

知唔知換粒電要幾錢，叉左成日電都仲係蛇仔畫面

全新都係2千幾

正呀喂

6仔唔想升11
點知S3唔升11 pair唔到
本身仲想等X, 而家都係買部8+
食屎啦Apple

港行有felica + 日港差價少過一百蚊，唔使響日本買

想問s2 s3錶帶係咪通用？想幫個s3淘條皮帶

屌 25號先送

相知道而家都未prepare for shipping 係咪有排等
佢寫就23-27到貨

新手，請問咩係西瓜卡

食電到呢 屌仆街蘋果GPS版又無陶瓷背真係好仆街 S2升上去搞到好似Downgrade咗咁 如果唔係Nike+一開即衝

Sms岩岩收到credit card 又收左我388$
但之前credit card 已經比左3276$( 42mm + applecare)
洗唔洗打去問下

新手岩岩入手s3, 有無需要買貼/殼？

痴線，上網訂要4-9星期.....
即係個表面冇得用佢專有既LAYOUT，
但個NIKE RUN CLUB係用到架嘛 ?

我打漏左,, 係 apple watch s2 不綉龬 sport band 錶帶.
s2 有 分 aluminum 同 stainless steel
s3 果隻係 aluminum.

Apple care 可以幾耐之內買？

聽日到貨，賣家稱原裝98新

全部通用，請放心購買

有無人知notification個icon可以點做
其他app無野 係snapchat係咁
重新開機都唔得
之前都無事 無上左watchOS4先係咁

全新？

60日

屌你老母DHL送咁撚耐都未送到

新手用apple watch.
好開心今日送到
希望S3會好用啦

但仆街要我upgrade iPhone IOS

請問一陣setting 有咩要注意

你地Q&A Q1, force touch即係咩？
Mirror notification 在那裡set ?

同埋呢，我買機時已買埋apple care , 咁我而家洗唔洗話要登記什麼？定係佢已經auto做了？

唔該巴打......
個電話仲有排UPGRADE.....好心急..
另外呢, 你地話淘寶錶帶就OK....有無咩邊間舖推介呀

終於買左

發覺有啲人幫隻錶發多個殼，唔知點解覺得好on9

戴多個殼先岩

仲有一個問題...我手好幼....
扣到最入...都仲係好大........點搞好..
48MM

影黎睇下

應該有條短帶

係WO
柒左...
搞掂了..

日本八達通唔同地區有唔同，但暫時係咪淨係對應西瓜卡渣？

謝謝

見到series 3 隻不鏽鋼版無左個膠盒真係慘
先排買左隻series 2 個膠盒仲j 到而家

買不鏽鋼都係對錶有堅持有執著啲人，佢咁做即係趕客姐

如果等到香港lte我都想買s3ss

岩岩尖沙咀啲店員話nike版賣曬
另一個話今朝賣曬 又話未出

As far as I know
日本推行緊一卡（system)通
唔少地區(特別關東)已經可以用suica一卡走天涯
不過你的問題係啱，只支援suica

一代SS個大盒真心正

而家香港SS都無啦，有咩好講, Sosad

屌佢焗我要升ios11先准用

真係霸道

本身都用開開西個張走天涯

咁出返張西瓜卡先

其實西瓜卡有咩好

我指係香港既實際用途

7+ aw s3 做唔做到?

唔知幾時有現貨

一街都係

冇
不過會去日本旅行嘅通常有張搭車買嘢用啫

DHL 含撚啦

含多條啦

依家都未有call

aw同iphone個wallet係共通定分開？
iphone 7+ aw s3是咪都用唔到suica卡？

想問同時用apple watch + 電話計步數係咪會duplicate左計double?
係咪應該disable 電話計步數
剩係計apple watch

42mm? 銀定黑

頭先DHL8點半送咗嚟 今晚有得開箱

咁多watch

3隻

每次restore完又會多個

係咪del 唔到record 架？

Del到

我諗幾有錢都唔會入3隻AW既

你地有咩app推介
新入手，法國d app都幾多係殘廢野

冇帶既時候點計靜態卡路里

疑似用benchmark 你的性別身高體重計
佢個數冇變

有冇高質apps係追蹤睡眠質素？要買都唔緊要，最緊要一次過買斷，唔想個個月都要俾錢嗰種

終於UPDATE左電話IOS開始用APPLE WATCH
但點解我找不到Mirror notification?

試左WHATSAPP SEND MSG, 但覆唔到, 又睇唔到. 請問點樣睇
試用WHATSAPP打電話..... 只能SHOW MISS CALL, 咁我試用VOICE變字啦, 但我講中文, 佢打返英文出黎... 有無得講中文變中文字?

同埋呢...有無咩YOUTUBE可以教學...即係學下有咩基本FUNCTION...D制點按等等.....

頭都大哂...

有d 係好似再配另外配件先有用
Apple 官網有隻第三方介紹

Mirror notification 係喺電話個Watch App度較
WhatsApp個打電話係冇得喺watch度聽，只可以聽用電訊商打出嘅電話
而只係可以喺收取人哋whatsapp嘅時候回覆
即係人哋搵你，你先可以覆人
冇得主動WhatsApp人
轉語言嗰度係要Force touch轉
即係用力撳落去有得選擇中英
明白﹖

Notification 內找不到mirror notification

用初按下去我可轉中文
但我指轉左中文後用咪講野
講後佢打英文出黎

Beddit3

用左幾日s2 個錶面已經有一條小花痕 藍寶石moon都幾易花 (冇大力撞過同刮花
Mon貼係咪有需要 我已經好小心用

DHL shipment acknowledged 即係點撚樣
我隻錶究竟上左飛機未

螢光黃錶帶轉左shipped

頂，尋日講完tnt事蹟
今日sf即刻重演

新手一問 請問點樣可以計到自己每日行咗幾多步？同埋高度計又應該響邊個app check到

加國jj 仲諗緊入唔入手LTE好

而家apple store仲有冇series 2賣？

冇哂

想問下呢版點入？

健康app>揀步行（或其他你要嘅嘢）>數據來源

正常碌落去有開上圖個制就可以
同埋我啱啱用中文語音都好正常喎...

sf都爆咗咩？

原來S3個SIRI廣東話都係唔識岀聲
又少一個賣點換，繼續留守S2

SORRY ~
想問問唔係 nike版既 apple watch 係唔係裝唔到 Nike+ Run Club app ??

邊度買LTE版可以香港用到？

apple呀apple你到底想點

唔係

香港

如果無LTE，基本上淨係為咗佢個新U同高度氣壓計而換，但係要由陶瓷底換膠底，而且依家S2速度都好滿意，不了

THANKS ~
咁即係約粹係可以有NIKE專用錶面LAYOUT同條表帶唔同
其他全部一樣？

無錯 而錶帶就可以另外買到

THANKS
咁唔等啦，NIKE版要3-4星期 ，聽日去買

想問下apple watch 個語音輸入法係咪無廣東話？
就算用force touch較左做中文都係彈普通話出黎

想問下明明係watch app set左可以解鎖iphone黎解鎖隻錶,但點解試極都唔得

一直用緊廣東話

我部電話都係一直用廣東話
啱啱已經搵到解決方法

講真，一下子多咁多單，點做得切，apple當咗啲速遞公司淨係派佢啲件咁

watch os4 睇官網介紹話可以connect gym equipment sync data
有冇gym 巴打知而家啲gym room啲機sup唔support 呢個function

想點

我都好想知 我依家做緊嗰到啲機可以用Bluetooth或者Scan佢個Qr Code同佢個App連線

藍寶石水晶玻璃 (不鏽鋼錶殼與精密陶瓷錶殼)
Ion-X 玻璃 (鋁金屬錶殼)

唔知部機佢本身使唔使Update過先用到 如果要應該有排先用到，我做嗰到啲機啱啱先買咗無耐

S3 開APP好快

想問有喵方法可以reply voice whatsapp 出中文
回較中文keyboard
錶用中文interface

Series 3

Thx

裝到

屌23-27送貨仲未ship

有無知人道walkin買唔買到s3?

尋日已經一街都係

想買但又想等Lte 都唔知幾時香港先有

我都係咁

姐係大把貨？

有無人好想要stainless steel

會買日水/歐水？

有無人升左os4 之後用force touch 轉中文voice 都係出英文？

依家電話聽歌，一望隻錶就會飛左去music個版面，而唔係show個錶面
有冇得好似以前咁，唔會自動開music個版面

this？

watch app》一般〉喚醒螢幕》自動啟動音訊app
而家lihkg up唔到圖真係好煩

CHARGER 有無邊隻好介紹?

你屋企多到數唔曬的 5W USB火牛

以為差IPHONE 8個塊BELKIN都充到
擺上去無料到

Watch 唔係qi std?

屌 dhl咁撚耐
早知唔訂喺街買

其實係咪真係唔需要買LTE版
主要係起公司唔攞得電話出黎，想起隻錶到覆下信息咁解

唔用來講電話基本上唔洗買

想問aw 3係咪要對應ios 11先得？
用緊6仔但唔想升同轉機

擺明係唔俾你用其他牌子
唔係點迫你課金

吓咁仆街？我都以為係可以S3 用到其他Qi Charger 喎

個calender month view都仲係睇唔到下個月...

最鳩谷氣係whatsapp 做唔出錄音功能

奧海城間AD見到有Nike S3 display出黎

某d Qi cheager得

S3的話

s3個操作係咪比s2快好多？

係
我都手持6仔唔敢升所以我等到x出先買s3

咁我唔撚等啦

我都唔撚明，好似係弱智台狗先用嘅字眼

收S2 stainless steel 42mm
telegram: davidchan122

啱啱入咗隻s3 GPS, 各位有無咩好用嘅做gym apps 推介?

我都想知

唔識咪上網查囉 suica卡呀
日本交通卡呀 台狗

岩岩換左iPhone 8
想問下點樣重新配對返隻aw到 唔識較

Factory reset隻錶
之後重新setup過
正常setup嗰時會restore埋

係咪要重設apple watch

Okok thx
最怕要重新update過 watch os4

係ip8 開watch app 佢應該會教你架喎

係watch度開setting >> 一般 >> 重設
再用ip8 watch app 配對返隻錶

我重設完配對唔到😩

西九兇宅都有

問天才人幫你搞

以香港班濕9電訊商，等到下一代出就差唔多

用緊s2完全無意欲換

Ip8到開watch app就好似平時咁配對
要reset隻watch
Btw已搞掂

發佈之前考慮過等s3
但睇到粒紅點之後即刻無哂意欲
結果拿拿聲買左隻鋼版 38
雖然冇哂42 不過都算啦 最緊要清貨有得平
2688 入手 不鏽鋼帶同錶 S2

咁個西瓜邊撚度黎架？未撚見過JR東日本叫自己張野做西瓜卡喎，你上乜撚野網查到？

點先可以set做部手機聽緊歌 隻錶都唔會彈個聽歌畫面出嚟

有冇巴打岩

Suica 是 JR 東日本公司於 2001 年推出的 IC 卡，由於 Suica 和日文的「西瓜」同音，因此又稱作「西瓜卡」。
其實自己上網查下唔難
唔好乜柒都敏感發顛亂吠先得嫁

你就好，我而家都想搵s2 SS

我個fd話有人whatsapp佢既時候隻aw冇彈通知出黎但係其他apps就有
佢係咪set少左嘢?

呢條帶正呀，絕版

知唔知點解AOS得Sport版？

衝出黎柒

你想買咩model

開頭我以為有問題，問天才幫我搞左 得左！

睡眠app有無推介？ autosleep有無人用過？

Stainless Steel

s3第一日用就花左點算

US AOS

淘寶條米蘭帶岩岩到
好似幾高質

Link/keywords呢

我知自己用得粗
買定applecare+定花到頂唔順就換隻

淘寶search apple watch 表帶最多人買果件

一開始就買左apple care +

想知點換？

請巴打教路

收到貨啦 返屋企再拆，就咁睇係原裝正貨

有無代用充電器介紹
唔知moto360既qi充電器充唔充到s3
原裝成兩舊幾水

唔識淘 想買條玩下

其實好簡單，落7仔入錢又得，信用卡又得

依家買果2隻qi, 係咪只可叉iphone 8
唔可以叉aw?

同問，
如果兩年後換
S3已經無出，會換隻咩比你？

s2 升咗os4
用唔到兩日🤦🏻

返屋企就除低叉

Yes, 可以叉iPhone 同aw既只有air power

推

大恩大德 沒丁難忘

s3 用左成日返到屋企仲有92%

可能我冇乜點特別用

咁寄係直接落香港地址？

用voice to text reply WhatsApp message 既時候，佢成日都default set 左English , 要force touch 先變得翻中文，有冇人知點樣可以default set 做中文？

有無人用emoji覆whatsapp嗰陣 個錶面會lag？
利申s3

我用順豐直落香港 比35蚊

堅口口[img]
係唔係山寨 請自行判斷 我就認為係真野

不過二手有少少花

淘有無d 好野叉哂2個

唔知ikea 呢隻得唔得

倒水
利申：未升

用到一日半左右

同埋行樓梯層樓唔知做乜9 一日行180層
更新完就係咁

巴打淘邊間？

想佢出，問過Facebook 未

咁都Ok丫
啱啱走咗去Store到玩精靈隻錶，S0行OS4都唔算慢

我乜都唔開 冇心跳

一返屋企set airplane 用到2日半

想問下walk in 有無 ?
邊到有平?

s1 4.0 揀emoji Lag 10秒
隻手抽筋都未揀到 拎返電話出黎覆仲快

【我剁手都要买的宝贝（适用于apple watch苹果手表表带 iwatch不锈钢 38 42mm 原装正品），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥XoFz04VFJe4￥后打开👉手机淘宝👈

米蘭帶唔好係度買，太貴

【我剁手都要买的宝贝（适用于apple watch苹果手表表带 iwatch不锈钢 38 42mm 原装正品），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥4aPa04Vv8dy￥后打开👉手机淘宝👈

分唔到條link

見識少真係好可怕

果個就係link

但二手都成7百hkd 買唔落手

另外見到有2百幾既但又唔係咁敢買

未見有得升os4既

套過profile嗰啲

二百幾係鏈式 就係我今日收貨果條，冇伏

如果買米蘭去第二個app度買

今日買左
有冇健身app好用？
本身用開支那app keep
但係watch 版要用電話start左先用到
我想要教你做動作幫你數同計時果d

[url]"另一個APP 果款米蘭好似無黑色 [/url]

dl好耐

正常 我嗰陣以為hang左

Vimo Labs Inc. 的 Gymatic Workout Tracker Log

唔識，唔知 唔緊要
無知先恐怖

ikea 唔係要跟phone case？

其實呢
敝除強國因素唔講
響深圳或廣州apple store買隻不鏽鋼版s3
然後等香港d 台有得用果時再reg 得唔得？

個eSIM究竟lock到咩程度唔知
而有無動作一定要香港既電信商做又唔知
而且大陸版既頻譜啱唔啱香港用都要check
太多未知數

如您的手提電話設有無線充電功能，或者裝上VITAHULT無線充電手機殼後，放於充電器上即可輕鬆充電
內置USB槽，可同時替4個電子裝置充電

呢個有Qi , 應該係support 充到iphone 8

但有傳聞話air power唔受s2玩

原來係咁，自膠
sor

我都係倒水
S2未升os4之前可以用兩日，升左之後夜晚未返到屋企就話得返10%電
一日戴十四個鐘左右

Thx巴

見到d鬼佬屌lte版收得極差

琴日第一日入手s3 出街試跑一下，係個workout app 睇到個記錄，不過就睇唔到跑果時個天氣情況。我上網見到有人係整到個天氣情況出黎，唔知係未有d setting 要校先開到？

都未有人試過，點會話到俾你知

當初係有巴打試過S0壞左，所以換S1
但係唔一定會咁換，你唔知佢個倉有幾多存貨

膠就通常冇貨就換
鋼果d 就未必

升完OS4 apple music 同步唔到電話個play list?

可以博一博. 差幾遠個價, 如果 3~4百蚊內都可以試.

都用唔到買番黎做乜

就算香港d台用到隻錶都唔得，錶唔係個個band開哂

要係電話開左apple music隻錶先彈出黎?
仲要無得簡歌 ?

想搏其他水貨lte 咪搏
之後唔work 唔好賴落人就得喇

好似無得開 iphone個music
揀播歌又要用藍芽耳筒

好想downgrade番落去
咁樣逼人買佢個藍牙

想問下s3有得rock in未

各位仲未講點換
直接同佢講花左想換過隻？

好on9仲以為自己問題

用airpod都睇唔返歌list

同步咗入置嘅歌單都㩒唔返出嚟

App Store Update 完Shazam，Apple Watch 個App無咗

唔知係咪淨係Support iOS11同WatchOS4

Apple Watch用得最多就係呢個App

應該有，我第1日出個日去廣東道apple store rock in reserve iphone都有機
周圍都有人買錶，我諗佢地都係rock in reserve ，所以可以一試

希望之後更新會fix

series 3 lte 幾時出

等緊10月5出nike 版
到時walk in睇下買唔買到
依家aos訂nike要3-4個星期

想有無睇收Whatsapp 相。？

第一次用Apple Watch想問下啲玻璃錢好呢貼膠貼好唔該

我都想知道啊
成日都係default 英文
但係iPhone已經轉咗做中文輸入

通街都可以walk in，尋晚起衛訊買左

大陸果邊有人隻lte版已經甩色

老老豆豆有無皮帶介紹

原裝

貴到

普通用買s1定s3(gps)好？
未用過，唔知點揀好

會戴出街跑步/游水就S3 GPS
唔係就S1

你講咩

哇屌唔係掛
刮刮樂呀？
紅色太柒可以刮走佢？

有冇搞錯
甩咗仲點話畀人哋知自己戴新錶

好似未聽過s0 s2既ss版甩色

文具鋪有紅色sticker

原裝果隻靚唔靚
成1100 蚊，好貴

Iphone 7 配AW3 加唔加到Suica

"條魚"app我見到有好多，但唔知堅唔堅

AW第一代是咪冇無線差電?得新果隻先有?

而新的W2無線晶片就以無綫連接度及電量方面提升，Wi-Fi效能提升85%，而電量也能節省50%。

字面上解說沒有太大說服力，記者是以第二代的電量作比較，充滿電後基本使用約可用到第二天的晚上。而記者今次把第三代充滿電後，第一天早上11時將第三代拿走離開充電器，直至第二天早上11時約剩餘66%。然後記者在第二天下午出外做運動測試，直至晚上1時剩餘38%。第三天早上11時出門時有30%，然後記者到泳池測試游泳功能，直至下午5時還剩餘6%。這三天期間，記者開啟所有能用的提示功能，不斷提醒或鼓勵你活動及呼吸等，更不時以Siri問問題找路，第三代的電量仍能夠踏入第三天。

對我黎講 電量重要過膠定陶瓷

新手入坑s3
想問覆wtapps 係咪次次都要force touch先轉到中文？
可唔可以永遠都只覆中文 唔洗下下ft?

最好等耐d先買，果時5都係甩色，再返多兩三次貨就解決解左問題

依家Apple嘢真係唔可以衝第一水，iPhone係咁，AW又係咁 痴撚線好似玩抽獎咁，除時中伏

+1

想請教下s3點樣用到whatsapp

Ps: 琴日入手 但整左好耐都唔識整

Thanks!

你間公司叫學校 ？月月

Whatsapp未有aw版，而家嘅只係notification mirroring

Thanks for reply ah
但係我連彈notification都整唔到

有冇人隻Apple Watch 第一代因為舊電池膨脹左，拎左去Apple 整？ 又或者有冇人知送左廠整要等幾耐先返黎 佢話兩星期到三十日，帶左兩年依家冇錶唔慣

尋日終於忍不住衝左隻S3, 本身用S0，真心快左好多，但我想問S3就算同S2比係咪都好覺佢快左？

會唔會係人地send 中文俾你就會default 你覆中文，英文就覆英文？因為我個隻彈出黎都係一時中一時英

印象中無搞過自己識彈
但要你iphone lockscreen熄mon先會有

第一次用apple watch，新買左隻3， 見手機無開藍芽隻錶同話同手機連左，想問係米唔開藍芽都得？

Aw 一唔一定要加airpods 用？

iphone連過的wifi(2.4G)，錶都連到，藍芽斷左就會連wifi

唔該晒

S2 嘅錶殼同 S3一樣？

屌隻錶仲係蘇州

幾時有update ?

痴撚線，點解我仲未收到update

唔一樣
錶底會寫明series 2/3 字樣

大小係一樣

錶底厚咗兩張紙

睇完Review,
S3 真係快S2 好多....

S2 黑鋼2手有AC + vs S3 灰 ....
可唔可以Vote Comment幫我揀???

又咁諗，睇下你隻S2放到幾多隻，如果補個舊錢你係接受到既，就換S3
如果唔係既就繼續S2

唔等LTE 就買GPS 是否on9
利申唔多打電話

我係兩隻都無, 但係兩個選擇係我面前係同一個價.

(以前玩過S2 NIKE PLUS, 兩野就賣左)

買左你都好可能後悔,
美國屌到LTE 版一棟都無.(收唔到, 倒水電,紅點兩野甩色etc...)

咁唔駛諗，S3

算唔算第一水 帶戴式LTE 裝置
BTW 準備去馬

Up 埋上ios11就買
利申6S

s3 入手幾日完全冇後悔

冇用過前幾代但真心覺得係順同電夠用

戴成日連訓教都戴用sleep++

訓醒出門前差十分鐘又滿電

十分鐘滿電

係咪就算買港版都可以裝到西瓜卡個d?如果係就唔去日本買啦

#shock 10分鐘

認真啊

100%出門平時返到去都仲係～90%(7am~6pm)

咁佢真係好慳電

由S0轉過黎你仲覺得佢快呀

係第二度買LTE版 返到香港用唔到LTE 咁係咪可以當GPS版用？ 冇話一定要join 左plan先啟動到隻錶？

S3 係咪support 黎緊無線充電板？
隻一代岩岩壞左

如果買咗Apple care 隻錶花咗洗唔洗加錢換？

係
唔使

點壞法
係

唔該

巴打有冇充電展示架好介紹?

其實都唔知係咪關OS4 事
依家唔識震，但錶setting 又震倒
同底塊片可以甩出黎

甩錶底去store

過晒保都得？
同心跳上到百幾二百

Btw 有無得重裝OS
想裝多次睇下

有無人AOS NIKE + ship咗？

睇你iPhone 個chat 最後打字係咩 keyboard

屌 無lte 點買愛瑪仕版呀 連普通不繡鋼都無 搵你買

見你提到sleep++，想問佢好啲定pillow好啲，我初頭以為apple watch有好多睡眠質素apps，發覺呢方面功能其實乏善可陳

要格硬扔爆佢 比548換新

又徙一次機會
花咗正常冇得換

係咪冇穿冇爛 淨係花左少少 都唔會比換？

好後悔升左上去os4
Music app無得睇iphone music library,
剩係可以靠now playing 控制聽緊果首歌
賣鬼左隻錶佢算

唔係壞，所以冇
除非你真係扔爆佢

係咪就算買港版都可以裝到西瓜卡個d?
如果係就唔去日本買啦

Apple watch s3 & iphone8 所有版本都可以

fat fat

唔知
我第一隻aw 黎既炸

睇post 頭見講到sleep++ 先用

但我見到有auto sleep 之類既sleep app 係收錢

可能好用D 但未有決定買

岩岩玩過佢個siri，感覺奇怪，個siri答我啲問題應該係透過iPhone上網搵答案，但我既然有iPhone跟身，一開聲問嘢，兩件硬件放得咁近，我發現iPhone會優先回覆我，變相令手錶個Siri好似多餘

Apple真係退步中，冇深思熟慮就做咗樣多餘嘢

我用緊Elago個W Stand，好正

呢樣真

iPhone我無開Hey siri，Apple Watch就成日用 用得最多係叫佢計數同搵舖頭電話然後直接用隻錶打埋電話，方便到仆街，唔使拎部電話岀嚟

裝左 accuweather 點解無讀數既..
S3

呢個係Siri 既update 來的，當所有裝置都放係附近，佢地會辨識到每個device, 而你開Siri既時候候，佢地就會選最接近/最常用既device 答你，而唔係所有裝置一齊響。

連鋁都係最Cheap嘅膠底，LTE先畀陶瓷你，痴撚線

一樣
最後買左autosleep試緊
係咪唔預你戴住隻咁貴既錶瞓

留名
好用我寫落faq

我懷疑係因為apple watch只能讀心跳，但如果想追蹤睡眠夠準，要追蹤埋呼吸，所以有啲產品係放嚮張床訓住黎感應你呼吸

Iphone 7配 AW3都用到？

autosleep 好似唔錯咁

等巴打過2日講下心得再決定買唔買

請問s3 nike+係咪10月5號先有

淨入隻watch得
手機唔得

Watch 同 手機個apple pay係獨立

望到都心郁 23蚊

新手無知一問
iphone係咪一定要開住藍牙先可以用watch睇到whatsapp個d

係, 但好似都會連wifi

minor update

FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language

Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
唔多覺有 但暫時係 Sleep++
另有巴打推介 AutoSleep (付費)

Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing

Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/

Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7.
邊度有S3 買?
A7.
AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)

Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. 有待其他巴打介紹

Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport) ,S3 LTE係陶瓷但香港冇賣

Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
無人答到你，你問四大幾時攪得掂個esim 先算
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險

想去第二度買aw ss版
諗左好撚耐 買銀定黑色好

銀色望落閃d,令身d,同埋好似易襯衫d??
黑色就型d,機身花左唔太覺眼

價錢唔係問題，但真係好難揀

黑靚仔好多

有無用緊s2 Hermes版嘅巴打升咗上OS4？想知有無新嘅Hermes專用Watch Face。

瞓覺係咪最好開airplane mode
瞓左一晚咩都冇熄
隻AW冇左30%電 部SE冇左1X%

今日買
想問下apple care 買唔買好 手上隻普通錶帶左兩年都冇咩點花 返office 工，手錶唔會跌落地佢又防水所以應該唔會爆所以買塊moon貼就應該夠做？

加左先啦
兩年後掉爆佢當換舊新電都抵啦

我就諗住換電姐
掉爆唔建議

$388兩年，到時唔覺意岀事先後悔就無謂，之前已經有巴打中招

隻黑陶瓷edition似海豚灰

唔該同學

當買個安心都抵

啱呀，我買完care先發現自己隻錶原來成日哼落門把扶手etc.

S2 升左OS4 有無得降番落去

聽日walk in會唔會有

之前買完頭幾日經已一野轟左落門邊

人人都係粗戴

呢家買係咪一定買s3?

我都亨過一次 成個芒一嘢隊落門鎖到 好彩咩事都無

求救

戴watch型呀，我攞來睇時間咋-> s1
做吓運動(特別游水) ： 慳錢->s2尾水，有要求想快->s3 gps
隱藏條件：我要陶瓷底+快/ss/edition/16gb rom -> s3lte水！

日版而家apple online store 都要3-4 week
希望12月去日本有得rock in

無啦,
苦主留名

就係我
s3第二日就花左

但14日可換貨今日就去換

Apple care 其實包咩

爛左可以換

好似係

唔係要加錢 先可以換？

點解咁多s2人後悔上4

唔覺有咩問題

個music player垃圾

冇錶戴啦

我之前2升3都無留意佢個music player點，但up4 後發覺佢個music player只能一係入歌係錶，唔入落錶控iphone list 都好似控唔到...想問係咪os 問題？

係
4無左

Watch os4 終於可以人地同時send 2個whatapps黎 可以即時睇到 唔洗關左佢 再由上面拉落黎睇

其實點解咁care西瓜卡
你地一年去十幾次日本?

除左呢個問題外
發現隻錶係慢左少少

頂點解會咁on9,同廢左隻錶一半武功有乜分別

好想dl grade 返有無可能

慢反而小事 半來都係慢 ，但咁廢左個功能真係[[

唔掉爆點換

低過8成

無左呢個功能真係最撚膠

啱啱入手左隻S3, 想換圖入面個watch face, 但係冇

想問下係唔係要LTE version 先有

岩岩買左隻s3
用緊iPhone 6
用Bluetooth 連左隻錶之後，部iPhone d 電好似倒水咁
有冇辦法可以令部iPhone 慳電d ? 我已經close 左好多notification , 同埋隻watch 都係裝左2個app

Nike+ s3 10月5先有的買？ 唔知有冇得work-in..

係，個四粒綠點係signal strength

想講好耐
佢啲watchface可唔可以整靚少少

hermes個face好靚架

我就係因為Nike個Face特登買

推一推上去

nike+其實出左未
頭先apple員工同我講話nike出左但係冇貨
網站就寫10月5先出

隻牛已經陣亡
而家睇醫生

依個最似樣, 但係我想時針分針係實色

想問下s3 條邊好似ipx咁反光個隻係咩色？我上官網只見到一隻係silver,但又好似唔反光咁，搞唔清

怕花就黑
唔怕就銀
好似係

不銹鋼

定edition

4無問題，係電話想降返10.3.3，但4只支援10

係咪銀色？ 我只見金，銀，黑，灰，但隻銀唔似ipx條邊

呢個watch face 好似叫explorer
LTE 版限定

Ios 11係咁，無計

S3 廣東話Siri 都識講野
不過開左要差緊電果陣先會download

買機有咩要check or 注意？

冇野好check，蘋果野一開盒就番廠整

IOS 11本身用電快左，呢兩日連埋s3 ，中間平常用，勉強一日

有冇人個digital crown一時好順一時kick下kick下？

有冇得換
我驚去到比佢試果陣佢話好順冇問題

S1 用左4個月
上個月開始kick

覺

唔夠一個月 開始kick

點搞

分分鐘又係Apple 啲19野平版就用垃圾料。

之前S0嗰陣官方話係有污穢喺入面，即係老泥

教開住細水沖住黎轉就幾下就ok

冇，我半年前已經係咁，16年9月買

我試下上面巴打個方法先
沖沖水先

都係冇一買嗰陣咁順

S幾

即係唔差電就唔講嘢？

聽晚試下先

痴線 咁易入老泥架咩

同叉緊電先入歌原理一樣
Siri 把聲要download 一次先

咁正喎 不過我都係等LTE，無就算繼續開心用S2，摸過膠底真係接受唔到

屌到apple music 可以轉歌

叉左電一陣（半個鐘）都未有

報告
AW2 Nike 版 42mm 係Nike 官網間唔中有1,2隻放出黎
巴打有興趣可以得閒去check 下

岩岩入左隻

有無巴打可以指點吓，S2 Hermes版升上Watch OS4有無新Hermes Watch Face？
上網見S3 Hermes版有羅馬數字Watch Face，唔知係S3獨佔，定係升Watch OS4就有。

2

支持強哥

巴打你呢隻係lte? 點解我個個秒錶watch face 淨係轉到錶面色

番大陸買囉

其實你有冇深思熟慮過就買左apple watch

鋁機既然係最cheap 咁膠底有乜奇
你話不鏽鋼機比膠底就話遮

無人留意到now playing 可以控制到spotify, nplayer 果d

同iphone lockscreen 一樣
lockscreen 調到咩, aw都一樣可以

之前唔係話封殺spotify 咩？

S2來㗎咋

係封殺就唔會有得lihkg+ 喇

其實d 人投訴真係有用?

係咪nike 版？

投訴咩野

佢地report 左lihkg唔經in app purchase 隔外收費

係，不過冇分別

落左架都冇影響
遲下整返咪上得返
佢再咪係inapp 加返三成價焗你PayPal 過算
利申畀左8蚊十卜三個月
我估最後應該188 會改返平d 同埋會多d vip function
繼續觀望

留名
將來入手

利申果迷

新呢代 聽歌要入落隻錶先方便
控制iphone 播歌 冇得係列表揀、轉歌又delay

我隻錶同iphone 都有歌，但做唔到官網教學咁 碌上去揀播放來源。

係咪我set錯野？

補圖

我入到音樂整唔到呢版出黎

可唔可以比官網link研究下
我都未見呢個畫面

我用電話聽歌，只可以用到錶入面個播放中黎揀歌

未入歌落錶：開音樂app會話你冇歌。
入左落錶：開音樂app 得錶入面既歌，做唔到官網講既揀來源播歌。禁play會迫你airpods連watch黎播

點解update左OS 4都無toy story 同其他watch faces既？

我想問你地隻錶收到whatsapp notification 會唔會震?

我發覺係一時震 一時唔震

同埋發覺錶連airpods 聽歌，除左兩隻再戴返係冇聲。但錶顯示係播緊。

音樂app個到好多問題

S3係咪支援Qi無線叉電?如果我買個samsung果類qi charger用唔用到?

唔好意思 想問一個問題
關於影相 咁隻apple watch可以做shutter 架嘛
但我發現佢同步唔同畫面 / 黑畫面 (但影到相)
要影幾張相 or load耐d 之後先有畫面
係因為我internet 太慢(3G) 定係我隻watch有問題

sorry for1999

正常唔關internet事

Bluetooth connection 慢

感謝 2位巴打
即係件事係正常? 大家都係load好耐先同步到個畫面架?

nike版有冇機會walk in買到出個日

時快時慢
睇周圍多唔多干擾

我試過用組合嗰個錶面，㩒到有iPhone 入面d playlist同歌，但係佢焗我用beats x 返去試下連第二隻耳機睇下得唔得先

呢個

啱啱換咗iPhone8,跟住我重新匹配過Apple Watch,要update個watchOS4

但係下載勁撚耐，都唔知做乜撚

一時又三個鐘一時又七個鐘一時又十幾個鐘
點搞

明明得500幾MB 唔知做乜搞咁耐

不嬲都係咁

終於入手

watch os 4 已經無左呢個screen

無左
但係仲可以睇到電話d list 佢唔俾我用其他耳機 只可以用beats x

如果只可以用aw黎播，用AirPods/ beats先聽到咁真係好白痴

用airpods 都只可以睇到個list 但播唔到

可唔可以控制到KKBOX? LIST, 上一首, 下一首 音量之類 ?

Now playing 除左list 做得哂
Btw kkbox 冇watch apps?

未入手，想問有無d即時股票apps用

我用beatsx ok wo

好似有 我未買WATCH 問定先

有 但好似用唔到
我用Now playing嚟轉歌

KKBOX 有Watch apps 但...算吧啦，又慢又唔好用

隻 series 2 update 完上 watchOS 4 之後慢得好恐怖
熄咗 animation 同 reset 過都係咁

呢個「播放中」入到去冇得去list揀歌 只可逐隻飛
飛歌時超lag .
我已經用airpods

音樂app 又強姦我用錶連耳機。好濕九

Apple 幾時改改佢

重點

仲要彈app
跑住步轉歌lag到咁咩心情都無哂

要用指定錶面先有官網個畫面

想帶隻S3去游水但總有D淆

AC+

會游水, 點講都好真係要AC +

有 可以安心游？

好想知究竟aw既解鎖原理係咩🤔
點解我本人帶就解到鎖 其他人帶就解唔到

定係當我自己帶上隻錶 要自己入一次密碼
佢就唔會再鎖上直到我除左隻錶先會鎖番？

有冇巴打解答到

己帶上隻錶 要自己入一次密碼
佢就唔會再鎖上直到我除左隻錶先會鎖番

正解

駛唔駛開佢個水滴先？定就咁已經防水？

有得較你unlock iphone嗰時會自己unlock埋aw

嗰個係防止個moon觸控

Thanks!!

點解我個聽寫永遠都係日文

但siri 又係廣東話

想買Edition

Ff 陣先

港行可以FF 到AW5

經藍牙過 Data

係正常？我等放假先有時間搞

新手s3想淘條錶帶玩下，有無人知用唔用到s1/2個d?

Faq

正確d黎講係你必須戴住隻錶，unlock iPhone 先會同時unlock 埋AW

印象中係AW自己連wifi download

結論之前最後位巴打個Siri廣東話岀唔岀到聲

買s2定s3好

3

3快好多

s3好快
不過香港未有鋼版

Os4 個cap圖功能係咪bug左？

S0用家

有冇買左s3巴打用緊qi charger?
有冇推介

我有溫度濕度show出嚟喎
Btw,我都係你附近跑喎

大家都係屯門撚！

你 iPhone 用日本 keyboard 打字？

我都係第一次入手，乜差10分鐘就full 架？

我都係第一次入手Apple Watch
但係想比返少少意見你地
有關Sleep app之類，當一個玩意睇吓好喇
我係一個睡眠中心工作嘅Health worker,
有好多人嚟嘅時候都會帶Fitbit ar, 小米之類
我之前都用過呢兩隻手帶，
不否認，佢地對於入睡時間同你醒嘅時間好準確
但入面講嘅什麼淺睡深睡，真係唔好信呀，九成錯架
不過，廿幾蚊玩吓又無所謂嘅

有日文鍵盤 因為我本身學緊 但係同Fd 都係用廣東話...

出唔到 差左電都唔識download

好似係跟你最後用咩keyboard，隻AW就跟咩keyboard

用緊kaiboard?

我測試過 應該要帶埋部電話出去跑步先會show 到溫度同濕度資料

岩岩入手aw2
有冇咩apps 推介？
已download sleep++

我去Apple Store問過天才，但天才都唔識答。
佢話Apple Watch Siri唔識講嘢。

iPhone 有溫度同濕度計?

乜撚嘢

而家啲天才真係亂嚟

有無正既watch stand 介紹？

我同你都識多過佢地

想放隻s1 少花 有ac+
可以放到幾錢

點解個activity同exercise咁易會achieve 明明淨係行路無去跑步

上網睇唔係話s3 英文siri會講野, 但廣東話未有咩

你不停咁行一分鐘已經計exercise
不過上左os4易計左係真

真係冇乜

岩岩入手s3

你都iPhone唔識上網?

Nike run club 同Runtastic 都叫我俾「運動與健身」既permission佢
但我就算係隱私-> 運動與健身開左健身追蹤都仲係搵唔到
有無人點set

試下去iphone>設定>私隱>健康

買左APPLE CARE
但上網睇保養日期果到未有 係咪要等?

終於搞掂
Set完要等一陣先有

但係天才同我講，
Apple Watch既係唔識發聲。
如果起apple watch問Siri 野，Siri 只會起番iPhone度出聲。
我即刻呆左。

以前去過佢地mac 機reset都唔識, 要問大佬

痴撚線 尻UP都做到天才

呢個好笑 有無嗌佢示範下

算鳩數啦班天才
自己google 都快過問佢哋
佢哋只係19 sale屎

點解你可以顯示呢種心跳圖，我係得average

實際試用 APPLE WATCH SERIES 3 唔支援 QI

其實香港會唔會有lte aw?

好似下年有，等緊買hermes version

當年

好振奮

更新左watchOS 4 未？

想入手
係咪可以就咁戴隻錶pair up藍芽耳機出去跑步
唔帶電話會唔會有歌喺入面播

但啲人聽完功能之後都無咩反應

隻錶唔算突破但市場都叫成功
依家見到上至公司老闆， 下至餐廳員工都好多人帶aw

我見中學雞都戴喇

ifan 巴打們，新手有野唔明想問。

如果我隻 Apple Watch 3 (無 LTE) disconnect 左部 iphone 的話，佢自己可唔可以 wifi 上網? 例如 facetime audio

LTE版大約會相差幾錢到🤔

參考下美國價錢🤔

+800？

S2嘅巴打上咗OS4速度同電量如何？

想知米奇同美妮廣東話把聲係邊個黎
香港迪士尼卡通配音員？

大家諗多左隻錶可以點改變世界
咁細個mon 唔通拎黎上網咩
我買都係為左收發訊息

速度差唔多
用電快左

尋日發現響skype隻aw係無任何通知

頂唔頂到日半？

廢青表示os3定4都用到三日

依家用OS3，今朝11點抆電岀門口到依家仲有97%電，驚OS4倒水 但係啲App又開始唔支援OS3

隻s1差電位甩左出黎

S1應該都係換s1 好似要等一星期

有無人知apple條彩虹帶係邊仲有得買

應該都無

返到屋企隻錶都仲有35%電 算唔算倒水 ？

有冇人知3.2.3封左認證未
整完換左隻新錶係3.2.2想update去os 3最後version 3.2.3
但電話同錶都restart過，一樣話3.2.2係最新update
有冇人識點搞

一日？

我隻一代早兩日拎去整唔知換部咩俾我
唔會屈我人為赴

我隻s2琴日拎去整 唔知幾耐先拎得翻

鋁就應該換S1
鋼就繼續S0

Watch好似無得選version restore

有冇消息香港大概幾時出sim版？

前幾日聽人講話12月

iOS係10.3.3？

Siri Speaks 淨係得S3先用到，廣東話未support.

yes, 香港有實測試左

鋼
不過是旦啦都係睇訊息用
可以再戰一兩年

可以慳返

iOS 係10.3.1
但舊錶照升到3.2.3

我覺得watch os4 仲省電過 os3

一用就倒，唔用就係

想買多條充電線/器放公司同旅行用
原廠成兩舊水 有無人有平啲既推介

全港都冇曬s3黑色

今日ifc 先買左隻

剛剛係apm叫個staff check， 佢話冇

咁搶手

凶宅會唔會有？

studio A 個埋RESELLER 布

第一代既AW是咪唔應該升OS4 ?

升左唔覺有慢到

早兩日係豐澤買完42mm黑色

過左保養冇得整了，慘

S3 nike + version會唔會walk in 買到

其實係未一定買Nike+？
唔買好似好蝕底

其實係多個介面之外都無咩分別
不過我自己都等緊Nike+
覺得佢條帶好似透氣好啲，舒服啲
如果可以黑機襯藍色nike帶就好啦

問題係又唔趕用的話，又同價點解唔等Nike +?

想問下咁多位巴打我iphone個siri到想轉語言

但佢話siri無法在apple watch 使用你選擇的語言進行對話

咁我應該點解決

我覺得無所謂嘅，個介面又未必啱用
depends條手帶啱唔啱心水
我個人認為唔係Nike + 又未至於蝕底咁誇張嘅

條蓮蓬做戶外活動係舒服過尼龍好多嘅

想問下冇買apple care 一年保養期未到
錶花咗換嘢要幾錢？

點解watch2 無連藍芽都收到d message?

Wifi bgn in same network

今日入手aw3 ,想問點樣買apple care?

去store

可唔可以上網買嫁？

應該唔得

應該得

早幾個月推出果d nike特別色錶帶是咪唔會再出

好想買鋼版

出街network 都係咁？

大家覺得女仔戴咩色靚?想買隻俾女朋友

都係玫架LA

鋼版大紅點

等edition 白 襯紅點

想買呢隻，有咩方法

差唔多成萬三蚊
搵人代購

Exac7ly 上個月先網上買完care

開唔到IG
The network connection was lost.

我懷疑上網買ac+, Apple個邊會唔會有小漏洞

有咩漏洞?

有無人同我一機差過夜隻錶會好熱
其實差過夜會嘔會好傷粒電

係咪正常都應該習慣差過夜

我會臨瞓放低叉電 起身即戴

咁貴嘅嘢建幫襯大forwarder例如comgayway
運費30美金內
但佢個lte有冇鎖仲未明朗

試玩AutoSleep
不過仲未摸清點set
100% 訓 訓醒仲有7x%
不過起身放低差出門前戴返又上返100%
不過呢個post 都就爆
未放到包膠
利申 s1

依家walk-in 有無s4 買?

S4

sor, s3 先啱, 打錯 自

差過夜唔會傷
但係發熱我都有
唔知咩事

係唔知做咩成日叉到第二日會熱

pipboy 錶面
邊度dl 嫁？ 一入手即整

s3 nike+ 終於轉準備出貨

尋日轉左status,
有無巴打買錶果陣跟手買埋apple care?
信用咭sms 通知我授權apple 扣我$388, 懷疑扣多左我錢

咁隨身又易刮花撞損嘅apple watch
錯手買左apple care都唔會後悔

我係買果日扣左 錶+apple care
跟住尋日又收多次applencare

即係同我一樣囉?
係我講得衰, 應該係訂果日比左錶+apple care 共$3276
尋日又收到sms, apple 又扣左我$388
我估佢收多我一次apple care 錢, 想睇下有無人都係咁

你睇下信用卡有冇扣多 可能係收據

以前去store 買apple care會check 機

我手幼
買呢款帶中咗伏
因為帶尾會太長
尾部又冇扣hold住
好礙眼

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (8) 垃圾四大

新Post

等AW LTE，慢跑或落街真係唔想帶手提

慢慢等到佛誔

帶住訓 直到收工 仲有71%
2日1叉 唔難